未插入時已先射精. — 「對唔住令你掃興」

一名獲小食店聘用的婦人，指上工數天後老闆就指示她在收檔後留下，聲稱教她準備醬汁，但其實是乘機侵犯她，不過因老闆未有完全勃起，因而沒有成功性交。該老闆現被控一項企圖強姦罪，案件今(29日)續於高院審理。控方傳召拘捕被告彭小國的警員並播放錄影會面片段。該警員指拘捕當日，彭稱：「阿sir呢啲嘢你情我願嘅，我認我同佢有身體接觸，我冇強姦佢㗎！」

被告於其後的錄影會面表示，當日事主首日正式上班，至凌晨3時許他們正煮醬汁時，交談間她以友善眼神望向被告，並主動拍他膊頭及摸他肚腩，被告其後用手反摸她肚腩，事主無反應他遂攬着事主及撫摸她，她一直沒反抗。其後被告有隔着褲及伸進褲內摸她私處，其後事主叫他先關門，他關門後兩人走進廁所，事主拉下褲子，被告曾以手指插她私處10分鐘，她亦有轉身以臀部向着被告，被告曾嘗試以陰莖插進她下體，但未插入時被告已先射精。被告曾向事主表示「對唔住令你掃興」，但事主反稱：「傻啦！」

被告稱其後事主先離開，但她臨走前曾稱：「我會返來慢慢同你計」。被告不明白其意思；控方其後舉證完畢，被告出庭自辯。

被告補充稱，其小食店於去年4至5月轉手，他現時無業。他又指當日事發時他撫摸事主時曾與她交談，她曾稱很需要此份工作，因丈夫工傷不能工作，故她等錢使。被告又稱當日完事後事主除稱會「慢慢同你計」外，亦曾伸出手做出要拿錢的手勢，他估計可能是要拿性服務費，但他當時無錢在身，店舖亦是由太太管數，故他無給錢事主。

控方指，被告聲稱事主為保住工作而挑逗他的說法不合理，因她其後即向家人投訴並報警且沒有再工作，但被告稱不同意。控方又指，被告早已看到事主有不尋常且脆弱，故想利用她，自己可為所欲為，但被告否認。

控方亦指，事主當時並無挑逗或勾引被告，反是被告強迫她進洗手間並性侵犯她；事主有罵被告變態並有反抗，惟不夠被告力氣大；事主根本從無問被告拿錢。被告對控方這些說法都予以否認。控辯雙方明天(30日)結案陳詞。

冇錢收就告人

明明自己主動先

此雞不能再臭

睇到扯扯地

利申：有時係阿哥做老細既食店幫下手，有好多新移民師奶入黎做

標準既勞資糾紛
唔知冇插入點計錢

返工幾日就比老細屌

我到底睇咗啲咩

唔屌唔醒目

真 勞資糾紛

一Q都冇

肚腩

新移民嫩妻

當日事主首日正式上班，至凌晨3時許他們正煮醬汁時，交談間她以友善眼神望向被告，並主動拍他膊頭及摸他肚腩，被告其後用手反摸她肚腩，事主無反應他遂攬着事主及撫摸她，她一直沒反抗。其後被告有隔着褲及伸進褲內摸她私處，其後事主叫他先關門，他關門後兩人走進廁所，事主拉下褲子

句 傻啦
淨係睇嗰兩粒字已經feel到股淫蕩

煮醬汁

射左落去話唔定

點計？咁計定咁計囉。

口同鼻拗
鳩同閪拗

撻Q仲俾人告

大陸雞就係咁cheap

喱啲點審，口同鼻坳
又無閉路又無插入留證據
疑點利益歸於被告，判無罪？

可能個醬汁真係要精同閪水

被告其後用手反摸她肚腩

望一望個名，我仲以為自己開po

兩條友加埋有冇100歲

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀! 遲反巧污糟呀, 唔巧呢度Hi喎啦 已家關咗文, 鋪頭某人喇 可以出去箕銀雞個度Hi我啦 啊啊啊... 生加 喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀 奶我啦奶我啦 要唔要加D蒜賴呀? 生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎 做咩你唔加我淫工 你肯定又有Hi過淫地啦 佢係佳嚟架

有無透露兩位幾多歳？五十六歲就

去旁聽會唔會聽到扯旗

兩個肚腩互頂個畫面一定油淋淋

加埋過百

掩口費囉
同埋手指咪插入左

轉咗行但係間中接下freelance都好合理

差咁d野

好撚正

派報紙

勞

其實你係咪小朋友?成段字都係被告講，控方已經否認一切，而呢段野唔會有片證實。

入左閘當全套喇

快到咁

叫咗碟飯黎咗
自己食唔落屌鳩佢臭應該唔洗俾

屌

準備醬汁

支那雞唔係自備微訊支付

被告曾以手指插她私處10分鐘，她亦有轉身以臀部向着被告，被告曾嘗試以陰莖插進她下體，但未插入時被告已先射精。被告曾向事主表示「對唔住令你掃興」，但事主反稱：「傻啦！」

笑到仆街快撚到咁

冷靜期

乜撚嘢友善的眼神

有冇圖

其實係想講 傻啦，錢要照俾

腩交。。

控方指，被告聲稱事主為保住工作而挑逗他的說法不合理，因她其後即向家人投訴並報警且沒有再工作，但被告稱不同意。

呢句係乜意思？ 句句都明，組合埋一齊就好混亂唔係好明。

：你以為你匿喺度就搵唔到你咩？冇用架！你啲咁出色嘅難忍，無論喺邊度，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾。你憂鬱嘅眼神，唏噓嘅鬚根，神乎其技嘅刀法，同埋嗰杯Dry Martine，都徹底噉將你出賣咗。不過，你雖然係咁出色，始終行有行規，無論典，你都要找埋尋晚嗰條過夜數，叫雞唔使畀錢呀？
：我重估我哋嘅交往系建築喺感情之上，估唔到，原來都係一盤生意。
：講感情都要畀錢架。

互拍肚腩。。。

一睇完就覺得係d肥師奶

傻啦！

一定好撚重口

我都諗起呢段野

咩黎?🤔

被告彭小國(60歲)，被控在2017年1月22日，在大窩口一間小食店企圖強姦47歲女子X。控方開案陳詞透露，事發時X的丈夫因傷失業，X在案發前數天在街上看到請人街招，便到小食店見工，結果獲聘。1月21日，被告的太太叫X晚上才上班。X依言在近午夜時回店，只見被告一人在工作～

廢老二重奏～

成件事好撚重口味

不過真係唔明, 點解可以拎枝槍出黎, 未擦已經走火
阿彭生到底幾耐無射過精

小國
呢D名真係無50都有60歲

日本50歲都拍到AV，仲要幾正囉

控方指X和被告一起工作約2小時後，至22日凌晨收檔，期間被告已不時觸碰X。至收檔後被告表示要教X煮醬汁，並趁X手攪拌醬汁時乘機從後熊抱她，並伸手入X的衣褲內，X躲避及揚聲抗拒但不成功。被告把X推入廁所，強行拉起其上衣並啜吸乳頭，更脫下X褲子，將她推到伏在洗手盆上，企圖從後把陽具放入X下體。惟因X不斷郁動，被告又沒完全勃起，所以未能成功。X指被告進襲她不遂後突然停止，她乘機轉身，看見被告自慰至射精。她最終趁被告洗手時逃走～

疑點利益歸於女人，判有罪

but i cannot accept～

一名曾有精神病史的婦人獲小食店聘用，她指稱上工數天後老闆就指示她在收檔後留下，聲稱教她準備醬汁，但其實是乘機侵犯她～ 小國係一個醬汁壞咗嘅人

冇拎到篤精既話
兩邊都係鳩up咋喎

睇到標題以為又有新歌仔入到黎先知係勞資新聞

就係句事主未入先射

男話女為左保住份工 所以挑逗佢
(男話女無左份工唔得)

女反駁 一出事已即時報警 到依家都無再做過第二份工
(女表示自己唔係無左份工唔得 所以男既講法唔合理)

好想教囡囡如何準備醬汁

對答咁撚客氣

加啲80年代黑膠音樂襯底, 對白同對白之間多啲停頓
直頭係王家衛電影對白

估錯地方

有錢收唔知會執幾多劑

雖然睇完文字已經好想嘔，但都依然想睇段錄影

勞資糾紛事小，早洩通天無臉事大

幻想到個60歲大阿伯搞個40歲女人

睇咁耐都冇香港+1

屌 估錯地方

一諗到句傻啦用譚仔呀姐口音講都即刻鳩縮

大家睇清楚大陸女人未

控方律師：老闆(被告)話個女人為左份工而挑逗佢既講法係唔合理，因為女人即刻向家人投訴同報警跟著無再返工。

老闆(被告)：我唔同意控方律師講法。

有咩唔明

傻啦